(A/I) 刺客教條：起義(中文11月先有)外國版出左

Ubisoft 今（11）日宣布，手機遊戲《刺客教條：起義（Assassin's Creed Rebellion，舊譯：刺客教條：叛亂）》即日起開放事前登錄活動。《刺客教條：起義》是以《刺客教條》時空為背景的免費遊玩策略角色扮演行動遊戲，預定 2018 年 11 月 21 日在 App Store（iOS 裝置）和 Google Play（Android 裝置）上架。

外國版已上架

刷左兩次10抽都中垃圾

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。